B算唔算爛龜

講起呢個course就覺得傷心
首先個group presentation我半夜做到4點幾 諗住做完可以收皮諗住訓 個on9 group mate 唔識用 delete左我一版 然後問佢一開始仲要唔認
Present中途 垃圾大學保安入黎房話我地犯限聚令 present緊中途就要走 總之好坎坷

上堂好積極答佢問題 佢都記得我個名 佢話好重視有無睇其他課外嘢 我兩條essay都已經有cite關於啲theory個其他課外readings/journal有人比過佢上年A左嘅essay我 得1/2個citation我reference lists有成10個 我搵佢grade review佢都話我有做到
雖然佢都講過B係average 做到曬要求都唔比B+ 可唔可以唔好咁爛龜...

B都3.0啦
爛乜鬼嘢

邊間U

樓主book Ulib?
上年book 房傾project未聽過會犯599

五條鰻魚

隔離Po巴打話佢fh比佢C-大家睇路

試過啦
報一啲出名靚grade 嘅科跟住得條B

睇下你u定asso啦 u真係正常啦 3.0唔算爛 asso就收得皮

其實讀U 咩Gpa 先叫正常？
申： 非business

U都收得皮啦